好野，黃碧雲終於可以參選

可以全力繼續呃十二萬一個月

全民爭取再派一萬

做多咗啦

五毛狗

我寧願碧雲姨當選，都唔要俾親共派贏

黃碧雲咪黃碧雲囉！

碧雲姨要煮飯俾老公食

好低質

都好過容海欣要產卵

照投。

【多圖之碧碧Channel】狂賀碧雲袋袋平安區